On donne la figure suivante~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=above left:$A$] (A) at (-2, 1);
      \coordinate[label=above right:$B$] (B) at (3, 1.3);
      \coordinate[label=below right:$C$] (C) at (2, -1);
      \coordinate[label=below left:$D$] (D) at (-1.8, -1);
      \coordinate[label=above left:$M$] (M) at ($(A)!0.65!(B)$);
      \coordinate[label=below right:$N$] (N) at ($(D)!0.3!(C)$);
      \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) -- (D) -- cycle;
      \draw[thick,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (M) -- (N);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  
  \begin{enumerate}
    \item Compléter les phrases suivantes~:
    \begin{itemize}
      \item Les angles $\widehat{AMN}$ et $\widehat{MNC}$ sont
      
      \pointilles.
      \item Les angles $\widehat{ABC}$ et $\widehat{AMN}$ sont 
      
      \pointilles.
      \item Les angles $\widehat{DNM}$ et \pointilles[2cm] sont alternes-internes.
      \item Les angles $\widehat{ADC}$ et \pointilles[2cm] sont correspondants.
    \end{itemize}
    \item Citer deux autres paires d'angles correspondants.
  \end{enumerate}
\end{multicols}